電腦ram問題

裝左16gb洛去 只用到8gb 有咩解決方法

咩os

你windows 係32bit版本？

九成九

x86 唔係最多用到 4gb ram 咋咩？

抆走條8gb

睇錯, 自膠

KEYBOARD:WIN+R ,
打:MSCONFIG
去advanced setting 較返max ram再reboot

金手指重插ram

重新插過就得